放兩部IPHONE8+

放一部iphone8+ 黑色 和 銀色 256 gb
8000放 有意留低tg 寫明要咩色 THANKS

3001 ok?

4000，無得再低了

8000

全新？有保養？

二手定全新？

放兩部定放一部？

兩部三千ok?

兩部8000都ok 丫
不過我要一部夠，4000 面交吧

放得都叫二手啦

唔好意思呀
我更正返
係一部黑 一部銀
各放7700一部

係全部 無開過封既 唔記得講

Smartone 7688 仲送一年爆mon保

結果係全新

經過買家手都唔會叫全新啦

ON9仔
賣二手仲要8000

CSL 新機
都係7688
同你買2手8000$? 你真係坐撚住個腦

樓主真係當個個都水魚

Strongly Hold 左咁耐啊

仲以為8k兩部